唔理三七廿一 英文係咩？

I don't fucking care anything

No matter what 7 times 3 is 21

I dun care 7 multiple 3 is 21

Forever twenty one

I don’t care three seven twenty one

who fuckin care about 3*7 ＝21

i go to school by twenty

巴打你句野翻譯得最貼切

I don't care three seven two one

no care 3721

「我咩都唔理」意思係啱但唔係好貼切

5 miles 3721

上面唔識句野點解可唔可以查下先
三七廿一唔係指三乘七

what 7 you 21

Forever 21

cow b very skr

I go to school by 21bus and $3.7!!!!!